大家都係山，山竹先真正係全能到仆街

山神

carry 作客sm 屈仔wo

呢隻係山狗